多唔多人有脂溢性皮炎

想問你地點樣控制佢

切左佢就再冇事發生

等用nizoral都冇咩用仲生埋痘痘，脫髮都有

食清淡d，茶cream，再用生髮水

會脫髮？

我斷唔到尾
但身體好作息定時冇壓力就好mild